[dse雞]自從考完開始日日都驚到瀨屎

retake撚在此
一冇野做就會諗入唔到U會點

有冇人明

Same
希望升到3分

怕咩
入嚟CC再努力過啦

放榜個日先爽
通頂等放>登入>一野睇晒考試成績>收皮>呆一呆>訓
個種感覺記成世

柯左先咪唔驚瀨

這些機會是屬於我的

驚西咩，讀唔讀都係咁

温定中文範文

放榜個日先爽
返工>放工>通頂唱K>飲下酒食下花生>繼續唱K>返學校>一野睇晒考試成績>收皮>呆一呆>去搵學校>食野>沖涼>訓教
個種感覺記成世

第二日俾同事問幾分報左咩學校個種感覺真係
連我自己都唔好意思講出口

唱k有咩feel
兩三點靜左之後至七點期間瘋狂ff:
得>唔得>得>唔得>............先折磨

一入HKEAA 個網...

中文 2(Two)
卷一:2(Two)
卷二:2(Two)
卷三:2(Two)
卷四:2(Two)

有咩好驚呀，都考完啦！
考之前又唔驚？

有時無啦啦會突然諗起自己考得幾差
搞到少少傷心

成日會諗返起自己錯d on9野

tritake仔 表示雖然好擔心
但係都無野好怕

日校先刺激，拎卷之前要經歷返學搭車同埋校長老師廢up一輪先有得拎卷，再加埋同同學討論，簡直係精神折磨

反而retaker就咁喺7點上網login睇完就訓，冇咩特別

好明白呢種感受
每日得閒就會諗今年中文卷自己可能錯咩
閱讀一向都死
作文驚唔岩marker口味
綜合今年份萃華小學又怪雞 寫完驚錯
說話好大變數
利申 上年衰中文 今年retake中文

點解今年中文要咁樣
自己落街跑跑下步都諗起今年個reading
睇黎我係有病

係
行行下都會諗起答錯左邊題

我升1分就夠

問題係柯唔出呢

想升3分最好4分啦

Retaker 冇咩感覺嘅原因係 未訓醒
望到個分都唔識計 所以冇反應
利申：2015 retake 上岸鳥

作文其實好睇彩數，有frd由2升做5*，亦有frd由u升做3

今年幾時放榜 放榜要做乜

712 ifc

你有無做後備？

買定兩袋炭……

綜合當日即討出曬答案啦(跟data + recording)
你擔心咪搵即討po

反而想知閱讀分段

因為第一欄hkeaa 比個個內意大意係：
(作者)起跑後，感到放鬆 + ___ (唔記得)

非常刺激

分錯段=玩撚完

閱讀好似係一半分+ 10左右5**
所以大家唔洗太擔心

唔明
點解唔諗下入到U會點

大家唔洗愁中文啦
2016改制後：
比重 reading = writing > 綜合 > 說話

2016:
5* 3 5* 5 -> 5*

亦有人
4 5 5* 5 -> 5*

所以呢 閱讀廢/作文廢都會出到5*

見到我lee個留言嘅巴絲會有3大offer

得說話有信心4以上

做好自己 其他就交比hkeaa 同今年考生啦
反正拉curve

祝好